世界第一ADCarry已歸位

DEFT

你當bang哥死左

第一垃圾

大師兄

歸西就有

你講uzi？

well done

唔食飯反省?

WELL PLAYED

大J

FREETYLER1

宿命

uzi有生之年拎唔拎到冠軍

睇埋Summer Playoffs同WC再討論
但咩doublelift果d唔好入黎柒住先,依家唔係講緊NA 第一

岩聽

輸就喊贏就洗溫泉

Deft又carry skt 一場